話畀你班垃圾知前線要嘅係咩

我話你知前線需要嘅係乜野
佢地要嘅係大量嘅油脂同大量嘅蛋白質
如果前線跟你啲四肢退化頭腦簡單嘅阿米巴變形蟲去食大家樂就害撚死佢地
有出過黎就知 玩返三兩日返到屋企照下鏡就會見到瘦到呀媽都唔認得
軍人一日嘅能量消耗隨時三四千卡路里
換言之即係跟你啲柒頭搵食只會嚴重營養不良
每日只能夠分解肌肉黎補充血糖
真係唔好再用啲垃圾思維去諗買咩飯
食飯會直接導致戰敗
薯片同蛋白質粉 有錢嘅買多幾箱supplement 係咁多

成篇都係重點 highlight哂佢